Kaebas Lesknaine Ell et temmal on Weske Juhann Tallol üts Kelkus enda jaost ülles ehetud ja tahhab nüd se Ohne erra wia, ja temal olli Tunnistas Mehs kah mannol se Kippi Thomas.
Sai Tunnista mehhel küstud:
Kas Se Ohn on se Naine Ell ülles enda Balkist on ülles teinud, temma wastas. et se Naine Ell se Kelkus 60 astal Wooro Moisast on tonud ja selle Tallol ülles ehhetut.
Sai moistedut:
Et se Ohne jäb Tallole, selleperrast et temma 60astal se Naine ei ollnud üttege nimitud et se ohne temal on.
Kaebas se Sullane Matz et se Eina maa me temmast sai erra woitud, ei ollnud selle Töh est mes temma on selle Eina man jure teinud, sel ei ollnud enne Eino üttige Kaswatanud ja temma on kaks astal töh teinud, ja pallob selle waiwa est meddaga maksu.
Sai moistadut:
et nied Perremehet kelle kette neid Eino maa sai, soa antud moisa polest peawad selle Sullane Matzelle se astal üks Korma Eino ja tullewa Süggesse jelle üks korma Eino anda.
